人類科技幾十年進步得好快， 但今日想推翻極權難度反而係幾個世紀以來最大

人類呢個世紀科技發展得好快 要飛機有飛機 要火箭有火箭 要電腦有電腦 要手提有手提 要有vrvr 要cctv有cctv 好似高度文明咁
但到頭來都比中共偷曬去用 反而用呢啲“科技“ 對付返人類

咁先至恐怖
代表軍隊/權貴已經掌握比民用科技更高一級